歐中投資協定或最後關頭未能簽署

路透指出中國埋門一腳忽然要加新條件，準許中資投資歐盟區核電業，理由係中國核電技術更先進。協定有機會通過唔到。

理解唔到哩個操作究竟係中共以為自己真係大曬定係覺得之前傾既terms讓步太大想推例重來。
但無論係咩可能性都好，哩種操作對於歐盟黎講似乎只會再一次加深對中方既不滿。

歐洲投降協定

簽啦
歐洲佬

澳洲簽完RCEP, 之後點

中英聯合聲明都變了歷史文件……

支国：你地要畀我喺你地屋企裝核彈

直接放核武

支那想玩返一帶一路咁，輸出產能你估真係技術好咁，歐洲基建本身就夠，唔可以好似第三世界咁輸出水泥鋼材，咪轉個玩法歐洲咁都簽都on9，一個連p5都管理唔好，佢整核電廠會點

歐洲核電先進大陸咁多

歐洲咁都簽嘅話大家可以早抖

英國都係用華龍一號喎

鏟緊

先進地核輻射？

１）可能已經痴埋俄佬，冇需要簽呢份野，同歐盟攪關係。
２）真心痴撚線。

法國有Framatome喎同埋呢個唔係歐盟既deal咩，英國本身用開gas reactor先比大陸食到呢水姐，佢哋又平。華龍一號又咪係抄Westinghouse AP1000你自己對下兩個design

有奶由真係放埋核彈係自己身邊.

世界文明大崩潰

移民都慳返了

刁帝上台咁耐
其實有咩決定係合理？
乜都要面要威為啖氣

支那真係好撚煩，傾親野都係咁
臨門一腳永遠都要提出啲搵笨野搏你唔想食白果焗簽

簽左一樣自己果d就唔遵守。係咁叫人地遵守

簽啦廢閪

平啫

唔傾就把就
下個月同拜登傾

歐盟大佬係德國，德國要賣汽車同引擎。 唔簽咪冇交易囉。